{
    "question": "Re-creation artinya\r\n\r\n\r\ntolong dong\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>rekreasi </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>artiny it, tp kl slh mmf </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berapa-lama-hewan-dapat-menahan-nafas-di-bawah-air-lagi-mo-namba-693",
            "question": "Berapa lama hewan dapat menahan nafas di bawah air?    lagi mo nambah pengetahuan aja, jadi tolong kalo mau jawab, jawab yang bener ya, thank u\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>5 jam dan 10 jam</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-penyakit-menular-seksual-dari-hasil-pergaulan-bebas-129",
            "question": "Jelaskan penyakit menular seksual dari hasil pergaulan bebas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong><strong>:</strong></p><p>human immunodivicieny virus (HIV),bisa menular.salah satunya dengan aktivitas seksual yang tidak sehat.</p><p>infeksi HIV yang tidak segera ditangani bisa beresiko fatal yaitu memicu kondisi yang di sebut acquired immune deficiency syndrome (HIVS)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "25-sebutkan-tiga-fungsi-sosial-dari-karya-seni-rupa-daerah-a-b-787",
            "question": "25. Sebutkan tiga fungsi sosial dari karya seni rupa daerah!\r\na.\r\nb.\r\nC.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebagai media pendidikan, media hiburan, media komunikasi, dan media keagamaan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-d-bola-berapakah-panjang-lembing-untuk-atlet-putra-adalah-803",
            "question": "5.    d. bola\r\nBerapakah panjang lembing untuk atlet putra adalah ...\r\na. 2,4-2,5 meter\r\nb. 2,6-2,7 meter\r\nc. 2,7-2,8 meter\r\nd. 2,9 -3,0 meter\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dengan panjang 2,6 meter (260 cm) hingga 2,7 meter (270 cm).</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo ga ngerti dan ga jelas ya kak:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-letak-perbedaan-gaya-gaya-pada-lompat-jauh-810",
            "question": "Jelaskan letak perbedaan gaya gaya pada lompat jauh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p>1. jongkok : saat melayang diudara dengan posisi jongkok atau membusur. </p><p>2. menggantung : saat melayang diudara dengan posisi menggantung dan kedua tangan diangkat keatas. </p><p>3. berjalan di udara : saat melayang nampak seperti berjalan diudara.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. jongkok : saat melayang diudara dengan posisi jongkok atau membusur. 2. menggantung : saat melayang diudara dengan posisi menggantung dan kedua tangan diangkat keatas. 3. berjalan di udara : saat melayang nampak seperti berjalan diudara.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalo Salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "panjang-dan-lebar-kolam-renang-yang-digunakan-untuk-perlombaan-se-151",
            "question": "Panjang dan lebar kolam renang yang digunakan untuk perlombaan sesuai dengan organisasi FINA adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><ul><li>Panjang kolam renang berdasarkan standar internasional adalah 50 meter.</li><li> Lebar kolam renang 25 meter.</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-bahaya-zat-adiktif-pada-kesehatan-kita-864",
            "question": "Jelaskan bahaya zat adiktif pada kesehatan kita...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena zat adiktif bisa merusak organ tubuh serta sistem organ tubuh dan kecanduan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah:&#039;)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>zat adiktif bisa merusak organ tubuh dan bisa membuat kecanduan dan merusak mata</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "belajar-atau-berlatih-gratis-dengan-alat-o-tali-o-bolanya-o-air-o-483",
            "question": "Belajar atau berlatih gratis dengan alat    O tali\r\nO bolanya\r\nO air\r\nO kasur\r\ntolong jawab dengan benar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>Kasur </h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalau salah </h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kasur</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>:v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-permainan-sepak-bola-bagian-tubuh-manakah-yg-diperbolehkan-647",
            "question": "Dalam permainan sepak bola bagian tubuh manakah yg diperbolehkan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>K</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>i</strong></p><p></p><p><strong>H</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>y</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>i</strong><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong> </strong><strong>Y</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong> </strong><strong>B</strong><strong>o</strong><strong>l</strong><strong>e</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>M</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>g</strong><strong>u</strong><strong>n</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>T</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>D</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>L</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong>n</strong></p><p></p><p><strong><em>S</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>M</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em> </em></strong></p><p><strong><em>M</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>f</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>K</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>S</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>h</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>)</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-perhatikan-beberapa-pernyataan-berikut-1-melakukan-aktivitas-728",
            "question": "6.    Perhatikan beberapa pernyataan berikut.\r\n1) Melakukan aktivitas fisik ringan secara\r\nteratur.\r\n2) Menghindari konsumsi air putih sebelum\r\ntidur\r\n3) Membatasi waktu tidur siang agar tidak\r\nberlebihan.\r\n4) Menghindari kegiatan bermain gadget di\r\nwaktu tidur\r\n5) Membiarkan tempat tidur berada dalam\r\nkeadaan terang\r\n6) Mengonsumsi banyak makanan berat\r\nsebelum waktu tidur.\r\nUpaya yang dapat dilakukan untuk mendapatkan\r\ntidur malam yang berkualitas ditunjukkan oleh\r\nnomor....\r\na.\r\n1), 3), dan 4)\r\n1),5) dan 6)\r\nb.\r\nc. 2), 3), dan 6)\r\nd. 2), 4), dan 5)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1),3), dan 4)</p><p>membati tidur siang yang berlebihan karna menyebabkan susah tidur malam</p><p>dan menghindari sebelu tidur bermain gadjet karna dapat menyebapkan kantong panda .</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}